徐錦江 惠英紅 新戲預告公布

好撚正

套野娛樂性高左噤多

以為係雷神續集添

雷神 同 wonder girl

錦江奇俠

超級無敵啜班鳩

套野做乜撚呀

洗白loki

好似隻浩克先係主角咁

惠英紅死左了

仲以為古一返生添